[老甘台][TTV]Warcraft3 - 信長之野望

求丁隨
DISCORD LINK :
舊AC已被Ban 請重新Follow

台主業餘玩家 唔好有很大期望
歡迎留名一齊玩
識我真人既唔該唔好係CHATROOM直接相認
不定期開台
歡迎入黎吹水
乜都傾得
只要你問我就答

？？

依家街場用淺井係咪輸左9成？

???
一齊玩?

點解咁講
$#一直都冇改咩改變 作者重要加強左
多左好多裝比佢用更多玩法殺法 淺井從古到今都唔係改變戰局既英黎喎 改變戰局輸9成既係玩家 你話前幾版既九鬼島左個D就話姐
利申:鳩嗡

又難肥起 啲技得個型字但冇傷咁濟 人地神原唔岀-30% 你都未必秒到佢

睇黎前輩都幾耐冇玩 你3個POINT一早已經唔係一個問題
講多無謂 玩番場先啦

我之前新年已經玩咗次

繼續